★如果散戶無人肯止蝕，大戶會點？

想知

放心，散戶股神唔會蝕

大戶食大戶

左手交右手做低個價

整到隻股票停牌, 然後除撚埋牌, 教訓唔止蝕嘅散戶

個post冇人回點做
開多幾個acc自己回覆就ok

供股
合股
派息不了

會繼續殺,跌到散戶走曬為止